將軍澳寶明苑 創新高

鄰近港鐵站屋苑放盤向來搶手，買家遇心儀單位即拍板入市。世紀21物業(將軍澳)分行經理魏仕良表示，新近錄得將軍澳寶明苑成交，單位為B座(寶柏閣) 高層13室，實用面積426平方呎，原業主於本月初放盤，原開價450萬元，獲區內綠表買家以446.8萬元(居二市場價) 承接，累減3.2萬元或0.7%，實用面積呎價10,488元，創下屋苑同類單位新高價紀錄。

據了解，原業主早於2010年2月購入上述單位，當時作價約106.5萬元(未補地價)，持貨逾9年至今沽售，賬面獲利約340.3萬元，單位期內升值3.2倍。

油翠都係呢個價

450萬樓

居屋唔計

廣明苑, 寶明苑好野黎

尚德勁多公屋毒癮

唔明點解咁公屋格既居屋都賣到咁貴

點止，400尺賣490

因為香港on9

痴撚左線

補左地價果啲210呎開價410萬